鄰國發生咩事關我地咩事？

推送中 國歌法

你話關唔關事啦

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

其實可以用黎說服廢老